8月14日恆指納入阿里巴巴作為成分股，8月15日特朗普話考慮對付阿里巴巴

多謝恆指公司

港豬mpf埋單

馬雲一早減持睇穿啊侵